係香港返工真係好慘，連放工都要講「道德」

近排係連登睇埋d post
話咩高層溝人老婆，你地家事咪人地家事囉，post埋人地職業做咩？想佢公司炒鳩佢？

咁發展落去應該有人唔讓座俾廢老都會俾人炒

其實感情既野, 係好難講對錯

始終又唔係當事人啦

得睇口德邨居民現身